GME ER已出 全missed及唔比Guidance

$GME misses earnings︰
EPS - $1.34 vs $1.46 Estimated
Revenue - $2.12B vs $2.24B Estimated
GameStop Says It Is Continuing to Suspend Guidance at This Time

反正股價唔跟郁

All misses！！！！！！
升

BOT

世界第一妖股

如！
日！
中！
天！

如果GME係跟基本面，應該食左屎

Oh boy...

樓主小心比人鬧係社工

唔係架 班人話轉管理層同go online超有前境

我只係提供資訊無叫人買無叫人賣
如果咁都有人話我係社工佢就真係要去睇醫生

唔計啦 ，上個FY未反映到新mgt 上任既turnaround

GME 邊洗睇 fundamentals 嫁

SS 夾死大鱷就得啦

超級配股，啲錢應該夠開GameStop II

都唔係呢個價啦